IFC : 大家準備好未？

伸咗條嘢出嚟是咪比人做跳台？